大伯：禮賓府入邊有一隊醫療團隊

醫療設備都好齊全，物資夠用半年

睇黎大伯都睇唔過眼
爆咁多比我知
佢都知我連登仔黎

高比話有軍隊嚟緊

剩係醫淋奠一人

醫能死佢

邊位？

有權有勢嘅人都會入去避難